緣你老母個份

係咁同A0講緣份未到
有緣份就唔使中年A0啦

唔去溝女
唔通等啲女自己埋身咩

主動接觸人係最撚基本
你唔係以為女會自己走埋嚟搵你呀嘛？
你訓撚醒未呀？

想溝女？
想下好啦

緣分係呃人

咁唔通你想人指住你話「一世打飛機啦毒能！」

溝都要佢肯受先得㗎

怪獸接觸人
人咪會彈走囉

真係有美女與野獸咩
又唔係有錢

你係咪日日都食屎？

唔使指啦
天注定

女人係雞係公廁

你以為個個都好似你咁？

祝你老處喂雞

做人做到你咁
你先係老處喂雞

我一早已經唔係
請問點樣喂？
係你先做到老處喂雞

冇講錯啊只不過係你冇咁解

你知自己怪獸仲問乜鳩